一人一個讀I大嘅原因

我先
i大世界第一

唔夠分入

比個自我中心嘅中同 捉咗去讀 明明一心諗住做廚房佬

輕度弱智

太多野想做所以唔知做咩好，成績入到i大，於是就係人生志願list入面簡左最搵到錢嘅科黎讀

唔想返工咪hea住讀

dse冇溫書

食女

腦殘

邊科

屈保安極力推薦

I大神科
-se
-藥劑
-sw(有牌)
有錯請指正及補充

I 大 工程好高人工

保安及紀律服務管理高級文憑

Sw

中學揀錯科
想入嗰科完全無weighting 又唔想讀asso
考完出黎個分入到恒大但唔想為左個學位格硬讀
i大世界第一

屈sir

jupas no offer

8大 no offer

ive專科

最搵錢點解唔揀qfin呢類要讀i大

個科係本身就想讀先讀

成績入唔到i大係大件事
成績入到i大唔係好基本咩

i大0分都收
不過就讀fd

有時覺得有少少資源錯配

I大好似做垃圾回收站
咩撚都收
有心冇心讀都尻收

反而出黎做野半工讀i大個班會正常好多
就算資質差差唔多